我吊, 牙冰都叫女神做女人真係好著數

冇波冇輪廓冇身高冇盛化下妝就話正
我地男生咁上下package自信少少都畀人笑中上男神

同意，G持

童童屌打佢啦

呢個仲能不堪

我老婆呀Gi好過佢多多聲

你仲細。。。。。。。

同意

大軍

講得好。。。

不過白bra張相好似淫底, 呢樣加分

圖 ？

大家要知道，連登係有一班人有嚴重反社會人格兼極度憤世嫉俗

如果佢代表社會我寧願做反社會主義者佛利民

下, 仲有人未睇過咩

你出去問下人，是但問一個人，問下佢哋想要啲乜嘢！佢哋嘅答案好簡單，只係想要好似童童嘅女朋友！

好能大波呀冰

聖誕快樂

唔明

我係鐘意吹咩

牙冰咁能柒

佢都唔係賣樣，人地唱歌好好聽
你收返碌鳩先啦

頭先都諗唔到點覆好 多謝你

秒左樓豬

未 你快啲貼

幾時開始我地要借第三者先至溝通到？

反哥

靚唔靚就見人見智，
但一見到佢就會聯想起大軍

佢好矮？睇落唔似

平心而論 其實係真係唔靚
唔化妝直頭柒

最好睇係呢張架啦 不得不讚化妝化得幾好

未入嚟之前仲以為講范冰冰

成個大軍咁都叫靚女

前排連登仔見佢有波就吹奏

呢啲女正正常常無比人難接觸既感覺先有market

廟街280貨色

一個單眼
一個北韓眼
一個ET眼

笑容係幾靚幾吸引既，不過啲人吹到佢女神真係over左

你地班毒撚將啲普通貨色當女神咁拜 然後又話做女人好著數

完全無女人味又無貴氣 mk牛屎妹一名

傻仔

其實連登做乜咁多人攻擊阿冰

話曬都係同路人

人地又冇得罪你地

你班友係咪痴撚線

未必同一班人

覺得佢唔係女神=攻擊佢？

可能大家就係buy嗰種身邊搵到嘅真實感

你睇下上面同之前啲post嘅留言先啦，評頭品足笑人呢樣個樣，話人係咩大軍根本就唔似。有啲再仆街啲就喺度話人係臭雞，兒登仔質素

吊乜撚野
你吊頸

其實最正係麗英

人棄我取

頭髮長返，塊面尖返，開始越睇越靚女。細細粒，抱住屌都唔知幾正!

做過100毛

依家講緊個樣 你又話唔關個樣事
想點先

佢之前個角色定位要做下把位先特登搞到自己好樣衰咁姐，其實佢係正常女仔樣囉

見過真人好多次 真係唔係特別靚 但好有女朋友feel

正常大陸妹樣

入到嚟

Moto

性格最正

甜既係 但有陣港女味

咪同我爭

屌你老母
邊撚到唔似？

驗眼啦

等你知道童童既好我地就可以返去以前既日子

人地唔係賣樣 而係賣唱歌賣搞笑
又無人讚佢女神 攻擊人地個樣做乜春

個Post講緊啊冰唔係女神
樓主又突然屌麗英個樣
個Post唔關麗英事，更何況麗英都冇sell過樣，咁請問關佢個樣咩事？又想點先？

你露得個樣出鏡就預左會比人攻擊啦

人靚心善

中上啦，各花入各眼姐

踩到人屎咁，都唔會改變你係現實，成個7碌碌咁

「佢唔喺現場岀現就冇事，
去得嗰度就可能有依啲風險」
保安局局長 - 李家超

你啲邏輯係李家超教？
世界級喎

死魚眼無得救
但死魚眼既女人 通常都係淫娃

明明就好靚

柒到 又黑
面又大
唔化妝唔掂

你做娛樂圈唔係預左比人評頭品足架咩
依家唔比彈 只比讚？

算啦 比樓豬發洩下咪算囉 話曬都性誕節

你唔去鬧田雞唔靚仔

連登仔因為冇得屌，所以要踩低人

連登不嬲對仔苟刻都仆街

正 冇人同我爭 屌到佢腳仔軟

好肯定樓主見到呀冰真人咪又係狗沖做狗公

今次幾能型棍

樓主係gay?

本post寫照

原來靚仔係用鬧嘅
我讚緊麗英樣衰 你有意見

呢啲做女友幾好

型到 今鋪支持你

樓主同上面班垃圾係現實世界應該er都唔敢er聲成隻鵪鶉咁，唯有上網踩抵人地黎攞自信

又要打丁

agree
除非人地扮上菜啫

真 踩男人中上男神嘅又係毒撚
隔離post幾多毒撚屌港女對靚仔標準低
話啲男人輪廓唔靚求其打扮下就大把港女鐘意喎

阿冰幾正阿

同意
牙冰唔掂

樓主咁串因住比人block

算數喇
呢個post 咪覺得阿冰唔靚嘅人入黎踩
第二個post 咪覺得阿冰靚嘅人咪話阿冰係佢女朋友囉
定係你覺得個個人對靚嘅睇法都要一樣？
但我未見過樓主都覺得你好撚7樣衰
有package又點？睇你講野已經冇撚用
心地臭

師兄食開屎？
二條女都好似漂白左嘅非洲兒童咁
冇樣冇波冇蘿仲要矮
睇完啲片驚唔驚FBI上門？

人地鐘意食屎你理得人

咪多得連燈仔班垃圾係到吹捧

完美證明港男既雄性地位係全宇宙最撚柒廢同最低等日日食14巴、春麗18腳、都仲奶緊條大蛇閪既臭閪加食埋屎 仲要一大堆廢柴港男排隊等14巴完踩頭落地食屎所以就算劣質女上到位都係極撚正常

因為on9毒撚多

記得ocamp嗰陣
啲人乜差都話女神
寵到啲女...

三個都幾順眼吖

入嚟為左呢張圖

佢係真係幾似大軍
但真係好撚正

成隻咕嚕咁 拎去丁啦 唔洗多謝啦

港女就是狗公港男培養出黎

結果廖慧儀呢d貨色都衝出黎做明星

鍾意有人講完全唔明靚個位係邊

最鍾意麗英

無以前咁靚 可能唔適合化濃妝

佢係春日小尻頭嬲屌係佢嗜好

佢幾高？

麗英都有人話係靚女呢下先攞命

成日睇片覺得阿冰覺得自己好撚紅咁，佢d反應都串串地

牙冰正你地唔識貨

真 最gfable

唔好拎個本身人格有問題既臭雞黎同佢比
起碼阿冰無飛甩自己男朋友

拎佢做例子啫

魔界咕嚕

其實麗英先係最正

連登仔冇撚腦 呀冰都話唔正

救樓主老母

真 神係班仔仔 鬼都係班仔

佢哋見紅就反
其實仲因為有另一班人特登捧殺
將人哋捧到極高
咁好似樓主呢啲人覺得冇咁好咪踩返阿冰

佢講*唔靚仔*
你老花？

香港係咁架啦
鬼叫男人鳩痕咩

覺得正嘅佔多數

樓主唔要我要

人地個樣唔岩自己睇 就開哂post改哂圖公審人地 有部份香港人真係戇能鳩

真係大軍啵

食開無波

依家興貼地

On9

原來阿冰咁淫

好靚呢張

著件泳衣自拍就淫

樓主呢類人真係好撚痴線
人地又無做D咩
又無標籤自己係女神
係香港拍youtube真係好撚慘
係咪想反到人地唔拍先開心？

班細路應該當佢係親切姐姐
其實我身邊d人無人叫過佢女神
樓主走去捧殺人真係好缺德

樓主搞清楚紅同靚未？
你見凍ot個班其實整體靚過小薯茄
佢地無小薯茄咁hit唔代表無咁靚

而家d細路鍾意睇親切貼地既開心輕鬆野
咁自然小薯茄係多左呢批小學生觀眾啦

btw樓主話自己男神真係好唔知醜
你唔好同我講你無自稱自己男神
正如阿冰都無話過自己係女神
咪又係俾你屈

吊

你睇吾到過30 人老豬黃既大媽姐

由鳩班毒撚啦 自己甩皮甩骨喺度評三評四

覺得佢同台灣個嘻小瓜幾似樣

好似

各位入各眼啫

唔洗咁屌人呀

童童同麗英幾好吖

真係好撚似大軍喎

唔係女神
但ching說話都唔好咁難聽

樣可愛咪得

張相幾耐之前？

唔想要

啲度係香港
香港人一向都好Mean

牙冰唔撚正 唔通你老母正

冰都有d 波

你咁高質既連仔都屌唔到，應該都算神

想知你現實係咪都咁兇狠

打手進場

打手

佢現實係點又關咩事，呢到又唔係現實，上網要求人係現實言行合一會唔會on9左啲

逢紅必反

宜家呢個世代阿豬阿狗都做得YouTuber 㗎啦

你老母生得你出嚟 就預咗日日會排曬隊俾人屌啦

大家咁話

佢有男朋友？ 有無圖？

算啦講下笑姐
唔好咁認真

啲人日日po 泳衣照就正呀
佢po一次story就俾你地話淫
公平咩

真係大眾個d靚女係入唔到屋的
反而可愛 鄰家先有市場

邊度似

講咁撚多做咩
一句講晒 法官大人

港女黎講算中上

咁真係覺得佢唔靚

明星樣

靚到癲wo
建議驗眼

連登高登不嬲都係痴線架啦
上連登勿認真

陀地 後生 白白淨 冇可能呢個價

阿冰真女神 樓豬on撚鳩

阿冰sell性格

早排有個post講麗英好大波
都係好撚痴線

冰冰ok wor

啊冰好正喎 你地食開咩架！

真心唔明條女邊忽靚

笑撚左
係咪父女關係？

人哋又冇日日話自己靚 做乜批鬥
冰冰唔好唔開心

似撚到

我係打手咁你班友係咪haters

得啦得啦，你最撚型，人地冇野得罪你無啦屌柒人
反正你都溝唔到，收皮啦

唔想比人批評個樣就遮住個樣出鏡啦
呢d女你會想溝？笑死人咩師兄

無人話要咁極端言行合一，都唔係代表講咩都得lor 你話我道德撚又好點都好啦。

On9人地拍下youtube片咩FBI上門
你打j打上腦??

咁呀冰咪要po多d先得